元朗屌人老母個副校長停牌未?

網上流傳一段約4分鐘的影片，片中一名女子撕走貼在天橋的文宣，引起罵戰，拍片者爆粗，女子以粗口回應，說「你係咪要X啊，除褲喇」。有指該女士為元朗天主教中學副校長陳秀芬。該校今日在網頁發出聲明，稱「會嚴厲處理、認真了解、不偏不倚地跟進」事件。

元朗天主教中學在聲明確認，該校「陳副校長於下班後在公眾地方，涉嫌撕掉宣傳單張及海報，及其於回應拍攝者時引起的言語衝突」。該校稱，尊重每個人有表達意見的權利。校方另向家長發特別通告，表示已就事件啟動危機處理機制，安排社工等為有需要師生提供支援。

教育局表示，已收到相關投訴，會按既定程序跟進事件，以及因應需要為學校提供適切支援。局方強調，社會重視教師專業操守，「任何損害教師專業形象的行為都絕對不能接受」。

未

推

真係屌教育局老母

呢d叫失德專業，唔係叫專業失德

四邑商工總會陳南昌紀念中學前副校長吳文興想搵女手足隻揪

呢個前副校長叫人隻揪都冇事啦

屌教育局老母

pish下

政治大過一切呀,醒下啦.

遲吓升正做校長添呀!

大埔開車撞學生個校長停左未

柒婆去咗邊

請等等，我繽紛樂緊

我而家就係要你除牌呀

元朗天主教中學
電話 2443 1363
傳真 2443 9772
網頁
電郵 principal@ylcss.edu.hk

佢情操高尚

唔講就唔記得呀

停牌？下屆教育局長都得啦

投訴到除牌

升官添呀可能

簡直品格高尚啦

熱愛社會

呢個可能就係教育局口中眾多投訴不成立的其中一個例子

推吓先

冇違反基本法

屌人老母

Push.

何郭佩珍中學梁秋雲停牌未

邊單

屌你老母報警拉學生 牙都冇撚埋

應該升職

嘩屌呀miss左
幾月幾號?

屌
打完999之後話咁樣唔算報警

9月1掛 記得係啲學生第一日罷課

Push

佢都無失德,炒咩啫
大把教師叫雞食煙北上都未炒啦